bonjour madame la marchande
 Créez une classe Produit :
 nom
 prix
 Créez une classe Panier avec :
 une méthode ajoute( produit )
 une méthode retire( produit )
 une proprieté totalHT
 une proprieté totalTTC
 Utilisation : ajouter ce qu'il faut à ce code de base pour qu'il fonctionne.
     var baguette = new Produit( 'Baguette', 0.85); // prix HT
     var croissant = new Produit( 'Croissant', 0.80);
     var panier = new Panier();
     panier.ajoute(baguette);
     panier.ajoute(croissant);
     console.log(panier.totalHT);
     console.log(panier.totalTTC);   
 Bonus : reprendre cet exemple en ajoutant une classe Viennoiserie qui hérite de la classe Produit en lui ajoutant l'attribut booléen frais.